把維護國家政治安全放首位

首幫芹遼肩WR8O
50秒前

我說他必須維持是贏國最壞的人地位不受影響。
TG真正怕的並不是會叫的公知，也不是會打架的混混。而是他怕和他一樣的壞人。這一點從TG對之前美帝的總統可以肆無忌憚，而對川普則很恐懼就可以看出端倪。
因為流氓並不懼怕君子，而害怕和他一樣的流氓 。

首幫芹遼肩WR8O
9分鐘前

TG真的怕綠綠惹事嗎？其實根本不怕。幾千個漢人裡面舉報出個綠綠太容易了！
綠綠的暴徒對於你贏國而言根本不足懼，TG最怕的就是漢人暴徒。這也是為何按照如此多監控的原因。
單為綠綠根本不值得這麼興師動眾。因為漢人他可看不出內心來，因為表面都一樣。
這也是為何他著急開發人類預期行為預測系統的原因

首幫芹遼肩WR8O
今天 18:25

美國人對川普上台那麼敏感，外在原因簡單說。
之前和TG談判是精英與流氓的談判，精英一直試圖讓流氓有文化到和自己一樣，實現市場經濟下的雙贏。主要以利誘為主，誰知TG糖衣吃了，砲彈打回去了。
美帝決定換個流氓來談判。

這就出問題了，美國人需放下自己的身段以牙還牙。
這個心理的落差造成目前短暫混亂

首幫芹遼肩WR8O
52分鐘

我一直偏向於希拉里。就是因為這個娘們是精英里面少有的混蛋。但是這個混蛋有個底線，那就是她分的清楚TG和贏國人。做事情的事情會三思而後行。
川普則完全不同，他根本視TG和贏國人是一樣的，但是事實上也是一樣的。
他的做法則完全會簡單粗暴，接下來的幾個月，你們將領略到什麼叫簡單粗暴的方式

神棍新號？